有沒有方法check公司電腦有無比it監控緊？

如題

我發覺平時用公司電腦時正正常常 it或老闆係度部機硬係網絡速度好似慢左少少

想知有無方法自己檢查到？

入行做IT

有 打去it部問下

點慢左少少，慢左少少都好多原因，係咪你老世download 緊 你懂的.mp4

21800000

凡公司機你全部當有監控好的。正義的事都係用自己機做好的。

你試下上咸網 上完之後老細黎叫你唔好上/出warning letter=監控緊

唔洗check 一定有 就算公司冇要求 IT得閒冇野做都會睇你下做緊咩 捉你痛腳

基本上無私隱, 連你自動save 底既密碼都知係乜